真正話事人係中共! 公關戰、民意戰、前線勇武要協調，對準中共！

有個好有國際視野嘅ＫＯＬ係我師兄，佢話從政府中人得知，中央已直接指揮警隊，而且原來港府係願意成立獨立調查委員會，只係中共唔肯！

而家政府用每日一記招黎打公關戰，港澳辦都插手，我地用記招打公關戰、用文宣打民意戰、前線勇武抗狗，三大戰場、三組義士缺一不可，最重要係互相協調，而且要認清真正敵人，係中共！

但係運動不能無止境持續落去，而家係時候向中共叫陣！我提議登報，致中央公開信，迫中共直接對話！公開信內容正在起草中，希望見報後各位義士可以將運動升級，加強極限施壓，邊打邊談！記住，而家只有中央可以話事，我地就要同話得事果個傾！

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!
支持前線!!
肅清警隊!!
拒絕大台!!

(唔好諗住只係成立調查委員會)

洗能kol講咩，大把人都知啦。

贊同，但言辭要千萬注意！唔好俾中共捉把柄，大家都知佢地無底線，但聲明出來，發世界各路媒體，也是好有效力！

自推

原本係港共
今日開始 係中共